.TH "Referencia del directorio src" 3 "Miércoles, 8 de Enero de 2020" "Version V1.0" "Laboratorio 0" \" -*- nroff -*-
.ad l
.nh
.SH NAME
Referencia del directorio src
.SH SYNOPSIS
.br
.PP
.SS "Archivos"

.in +1c
.ti -1c
.RI "archivo \fBLab0\&.cpp\fP"
.br
.RI "Programa escrito en c++\&. La funcionalidad del programa es la de recibir una cadena de codónes al ser ejecutado, con el fin de determinar cuales son los aminoácidos que componen dicha cadena\&. En primer lugar se compila el código utilizando g++\&. Al ejecutar el binario se debe de agregar la cadena de codones en mayuscula y con una cantidad de letras multiplo de 3\&. "
.ti -1c
.RI "archivo \fBLab0\&.py\fP"
.br
.RI "Programa escrito en python\&. La funcionalidad del programa es la de recibir una cadena de codónes al ser ejecutado, con el fin de determinar cuales son los aminoácidos que componen dicha cadena\&. Al ejecutar el script se debe de agregar la cadena de codones en mayuscula y con una cantidad de letras multiplo de 3\&. "
.in -1c
